聽日出街嘅人，提醒你少少野

第一，切勿輕敵。
班黑警操左咁耐，就係等聽日咬曬你地，一次過打沉街頭抗爭。所以，聽日出街前，一定要諗好逃生路線，眼看八方。如果齋企唔知有咩好做嘅話，走啦，去食黃店就得啦。無計劃只有一個下埸，等比狗咬。

第二，保護自己。
Blackbloc又好乜都好，耳仔、輪廓都唔可以比班狗認到，行完一段路就睇記得清楚有無CCTV。 帶多套衫褲鞋襪換。

第三，偽勇武退場，偽勇嘅存在只會令識衝嘅手足更危險，希望你地先退下火線，諗清楚聽日要做啲咩，破到心理關口，計劃好先出黎行街。

第四，切勿屌狗，發生過無數次，無意義地屌狗導致被狗咬，而被咬嘅都唔係屌狗嘅你地，而係企喺最前嘅手足。

最後一個提醒，近日粉嶺PTU總部經常訓練，就算夜晚12點都有槍聲，唔係手槍砰、砰、砰，而係噠噠噠噠噠，一連串連射。各位一切小心

利申
其實我只係想出街食飯，希望班狗咪撚搞鳩我

黃金週大家上街食飯

知道啦樓主

tg收到風聽日重點係迫出tg

.

推推